［29-10-2018］股市直擊+波神信眾區

咩都跌呀

一齊去英靈殿

升！

真 • 升龍拳

肥麥呀......唔好咁肉酸啦 有小小體育精神

5仔呀....
唔好升啦..
我想接貨呀..

春天

轉燈啦.......

近日馬圈一直盛傳現年50歲的本港澳洲籍練馬師麥菲文，將放棄牌照離港，據知今早(29日)麥菲文召集馬房所有員工開大會，向員工交代他在下月10日周六賽事後，將會把練馬師牌照交回給香港馬會，理由是為了子女的讀書問題。

笑撚左.......果D不羈的風轉倉突然變身就神了......

轉ed

辣撚殺

For BC

另外，的場文男和武豊都是彼邦本土騎師，在日本的外籍騎向來師不多，他們爭取座騎相對較易。反觀韋達以洋人身份在港策騎，不多不少都有語言隔閡。
由此可見，韋達在頭馬數字上，或遜上述兩位日本名將，惟其贏馬難度卻比比他們大。

但韋達跑大賽笑話呢.......好利威點會一次香港一哩錦標都冇贏過.....

香港盃事事為王 茶樓阿伯式等位
好彩俾佢搵到

逍遙自在 李寶利 好撚心咪搵D咁撚水嘅人上去啦屌....

好似冇見索老闆好耐？

睇左次份排位 除左隻麥芽糖同仁者荃心....其他好難有咩大撚頭......

A50

原來國指又破1萬

扯左

D7PCBC

十萬必勝法

屌閪咩......D死野上面A股俾面5%好撚心你就直接洗落去LA......食屎

ME法國雷禪真係要繼阿妙

繼阿妙打多個double 老虎都繼

IBM 收購 Redhat 😮

人走最近玩咩驚....定係戒哂所有手機垃圾驚.....

真人育成
學生妹

ho dor dou hai g...
play honglui better...

Fake 曬

Honglui is G

呢個真係黑人問號
個人PC 真係準備大熱番？

肥佬麥真係唔玩

夾5仔

5仔奶力都出埋托唔到

喂呀
我d $60dim suen

托5仔又唔托941...
有鬼用咩

941 MO LA.....升都只能係托......純粹托 NOT REAL SING....

5仔都救唔返HSI

爺西救市都冇用，個市可以去死

【麥廄散倉】麥菲文決定離港返澳洲從練

麥菲文於上季才來港開倉成績平平，加上其兵力不斷下降，近日亦有不少消息傳出他將散倉返澳洲，在今天他正式向外公布他準備在11月中回澳洲開倉練馬，而他將在港練馬至11月10日，然後便散倉，此事一出，有不少麥廄馬主即時聯絡其他練馬師希望將馬匹轉倉。
麥菲文去季才在港開倉，可惜只贏得14場頭馬，比預期中的成績較低，因此令不少馬主離巢，直到今季馬匹流失情況依然未有改善，現時更只餘下28駒，兵力薄弱下，確實難以爭取成績，至於由今季初開始，一直盛傳麥菲文希望將倉口由奧運馬房轉回沙田馬房，但似乎馬會拒絕，所以令他萌生去意，還有一個不知信不信的理由，關於神怪之說……但既然無稽就不提也罷了。事實上麥菲文在昨天已和馬會高層開會，所以得出今日離開的結果。
不過麥菲文正式向外公布離開的原因是家庭理由，他和太太Anna決定離開，是因為可返澳洲多些時間陪伴子女，他非常感謝香港馬會給他來港從練的機會，現時他將計劃回澳洲悉尼從練，現時當地馬房準備中，預期在11月中可回澳洲練馬，而他將在港從練至11月10日。正因為麥廄快將散倉，現役的麥廄馬主已不斷向不同練馬師聯絡，希望自己的馬可轉倉，如丁冠豪、羅富全、呂健威等都已收到麥廄馬主的電話。
上季麥菲文來港開倉時聲勢浩大，養馬量差不多爆倉，不過在開季前發生行馬機意外事件，更有馬匹傷亡，可謂諸事不順，最終只贏得14場頭馬，今季兵力進一步流失，形勢不樂觀，今日他在馬房內向員工交代一切，現時宣布快將散倉，可算是在港從練最短的練馬師，只有一年三個月時間。

從心底叫出來.....

爺西大爆炸

腳跌到傻

毒撚真係好慘...賺果少少月尾課下金買幾隻公仔又無晒.....

ME MING......買左METAL ROBOT魂隻聖天八極式.....好貴.....

有錢課金
葡萄

☝🏿

Only my rail GUN

4位數字一隻公仔真係心理關口嚟.....一突破咗就係一條不歸路

最高境界係玩DD....

我都想靠free抽抽到....奈何非洲血統作祟

習慣了.......LATER黑貞靚到絕我都唔9買等仍出凜醬......

其實Lion air本身上上個月已經有一單出煙事故.....Linkedin 已經瘋傳....

今年婦女含袋好睇

非洲酋長都係非洲

三倍速.jpg

我飛鳩儲左380 NOW.....準備係秘書狐一出決戰.....

set

個個鬼佬手上都用緊華為

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

man run sir, 係咪期結後先update page呀

一次過嘛

喂邊個比你升！

give me back

加油呀港囡 堅持=勝利

BCISG

似築底 即市過唔過到800

死魚到咁...

最近每次玩輔助遊走探視野的時候 總有人叫我回去不要遊走

有一次覺得不解 回他輔助本來就遊走的阿 他就直接爆氣了...

其實也不只他這樣說 讓我一直想遊走到底是對不對

愛莉絲倒是沒這問題 玩魚人跟美娜就會有叫我回去的情況 是看哪個輔助決定賴不賴線嗎

想點呀....上證插水但港股無事

馬拉ching睇2月唔係大頂

bear put spread

有冇傳...

MO PAD PLAY

今日係咁拎石先知好多石未拎...

月結仲可以點收高
點收都低

LEE DOU D 清係咁撳掣 GA WOR

多謝大戶

任志剛呀....

👇🏿

set 👋👋